# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-12-10 16:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: haclient.py.in:1280 haclient.py.in:1279 haclient.py.in:1267
#: haclient.py.in:1269
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: haclient.py.in:1250 haclient.py.in:1238 haclient.py.in:1240
msgid "Linux HA Management Client"
msgstr "Linux 高可用集群管理客户端"

#: haclient.py.in:1280 haclient.py.in:1268 haclient.py.in:1270
msgid "Login..."
msgstr "登录..."

#: haclient.py.in:1280 haclient.py.in:1268 haclient.py.in:1270
msgid "login to cluster"
msgstr "登录到集群"

#: haclient.py.in:1281 haclient.py.in:1269 haclient.py.in:1271
msgid "Logout"
msgstr "断开"

#: haclient.py.in:1281 haclient.py.in:1269 haclient.py.in:1271
msgid "logout from cluster"
msgstr "从集群中断开"

#: haclient.py.in:1282 haclient.py.in:1270 haclient.py.in:1272
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: haclient.py.in:1282 haclient.py.in:1270 haclient.py.in:1272
msgid "Quit the Program"
msgstr "退出客户端"

#: haclient.py.in:1283 haclient.py.in:1271 haclient.py.in:1273
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: haclient.py.in:1284 haclient.py.in:1272 haclient.py.in:1274
msgid "Add New Item"
msgstr "添加新元素"

#: haclient.py.in:1284 haclient.py.in:1272 haclient.py.in:1274
msgid "add new item"
msgstr "添加新元素"

#: haclient.py.in:1285 haclient.glade.h:15 haclient.glade.h:13
#: haclient.glade.h:11 haclient.py.in:1223 haclient.py.in:1273
#: haclient.py.in:1225 haclient.py.in:1275
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: haclient.py.in:1285 haclient.py.in:1273 haclient.py.in:1275
msgid "delete current item"
msgstr "删除当前元素"

#: haclient.py.in:303 haclient.py.in:913 haclient.py.in:881 haclient.py.in:890
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: haclient.py.in:304
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: haclient.glade.h:1
msgid ""
"\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"

#: haclient.glade.h:4
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: haclient.glade.h:5
msgid "Advance:"
msgstr "高级："

#: haclient.glade.h:6
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: haclient.glade.h:7
msgid "Attributes:"
msgstr "属性："

#: haclient.glade.h:8
msgid "Class:"
msgstr "类别："

#: haclient.glade.h:9
msgid "Clone"
msgstr "克隆资源"

#: haclient.glade.h:10
msgid "Current Running on "
msgstr "正运行于"

#: haclient.glade.h:12
msgid "Description of the type of resource:"
msgstr "选中类型描述："

#: haclient.glade.h:13
msgid "Expressions:"
msgstr "表达式："

#: haclient.glade.h:14
msgid "From:"
msgstr "起始："

#: haclient.glade.h:15
msgid "Group:"
msgstr "资源组："

#: haclient.glade.h:16
msgid "ID:"
msgstr "标识符："

#: haclient.glade.h:17
msgid ""
"INFINITY\n"
"0\n"
"-INFINITY"
msgstr ""
"INFINITY\n"
"0\n"
"-INFINITY"

#: haclient.glade.h:20
msgid "Master/Slave"
msgstr "主从资源"

#: haclient.glade.h:21
msgid "No Data Available"
msgstr "没有可显示的数据"

#: haclient.glade.h:22
msgid "Operations:"
msgstr "操作："

#: haclient.glade.h:23
msgid "Parameters:"
msgstr "参数："

#: haclient.glade.h:24
msgid "Password:"
msgstr "口令："

#: haclient.glade.h:25
msgid "Provider:"
msgstr "提供者："

#: haclient.glade.h:26
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: haclient.glade.h:27
msgid "Resource:"
msgstr "资源："

#: haclient.glade.h:28
msgid "Score:"
msgstr "权重："

#: haclient.glade.h:29
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: haclient.glade.h:30
msgid "To:"
msgstr "目标："

#: haclient.glade.h:31 haclient.py.in:569
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: haclient.glade.h:32
msgid "User Name:"
msgstr "用户名："

#: haclient.glade.h:33
msgid ""
"before\n"
"after"
msgstr ""
"before\n"
"after"

#: haclient.glade.h:35
msgid "clone_max:"
msgstr "最多克隆个数："

#: haclient.glade.h:36
msgid "clone_node_max:"
msgstr "每节点最多克隆个数："

#: haclient.glade.h:37
msgid ""
"ignore\n"
"stop\n"
"freeze"
msgstr ""
"ignore\n"
"stop\n"
"freeze"

#: haclient.glade.h:40
msgid "master_max:"
msgstr "最多主资源个数："

#: haclient.glade.h:41
msgid "master_node_max:"
msgstr "每节点最多主资源个数："

#: haclient.glade.h:42
msgid "resource_"
msgstr "resource_"

#: haclient.py.in:434
msgid "with quorum"
msgstr "节点个数有效"

#: haclient.py.in:436
msgid "without quorum"
msgstr "节点个数无效"

#: haclient.py.in:437
msgid "Linux-HA cluster"
msgstr "Linux高可用集群"

#: haclient.py.in:439
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: haclient.py.in:443
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: haclient.py.in:448
msgid "Constraints"
msgstr "限制条件"

#: haclient.py.in:450
msgid "Places"
msgstr "位置"

#: haclient.py.in:455
msgid "Orders"
msgstr "顺序"

#: haclient.py.in:460
msgid "Colocations"
msgstr "协同"

#: haclient.py.in:345 haclient.py.in:478 haclient.py.in:1114
#: haclient.py.in:1131 haclient.py.in:1187 haclient.py.in:1190
#: haclient.py.in:1224 haclient.py.in:1115 haclient.py.in:1132
#: haclient.py.in:1188 haclient.py.in:1189 haclient.py.in:1192
#: haclient.py.in:1226
msgid "native"
msgstr "普通资源"

#: haclient.py.in:358 haclient.py.in:1114 haclient.py.in:1187
#: haclient.py.in:1193 haclient.py.in:1224 haclient.py.in:1115
#: haclient.py.in:1189 haclient.py.in:1195 haclient.py.in:1226
msgid "group"
msgstr "资源组"

#: haclient.py.in:358 haclient.py.in:1114 haclient.py.in:1224
#: haclient.py.in:1115 haclient.py.in:1140 haclient.py.in:1226
msgid "clone"
msgstr "克隆资源"

#: haclient.py.in:358 haclient.py.in:1114 haclient.py.in:1224
#: haclient.py.in:1115 haclient.py.in:1142 haclient.py.in:1226
msgid "master"
msgstr "主从资源"

#: haclient.py.in:346 haclient.py.in:503
msgid "running"
msgstr "运行"

#: haclient.py.in:501
msgid "running(dc)"
msgstr "运行(主控节点)"

#: haclient.py.in:496
msgid "stopped"
msgstr "停止"

#: haclient.py.in:494
msgid "unknown"
msgstr "情况不明"

#: haclient.py.in:482
msgid " on "
msgstr "于"

#: haclient.py.in:348
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: haclient.py.in:1115 haclient.py.in:1131 haclient.py.in:1116
#: haclient.py.in:1132
msgid "unmanaged"
msgstr "失控"

#: haclient.py.in:1153 haclient.py.in:1154
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: haclient.py.in:1186 haclient.py.in:1187
msgid "The type of new item"
msgstr "新元素的类型"

#: haclient.py.in:1187 haclient.py.in:1188
msgid "Item Type"
msgstr "元素类型"

#: haclient.py.in:119
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: haclient.py.in:914 haclient.py.in:882 haclient.py.in:751
msgid "Value"
msgstr "值"

#: haclient.py.in:915
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: haclient.py.in:1057 haclient.py.in:1487 haclient.py.in:1493
msgid "the ID already exists"
msgstr "该标识符已经存在"

#: haclient.py.in:1484
msgid "the ID can't be empty"
msgstr "标识符不能为空"

#: haclient.py.in:109
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: haclient.py.in:992
msgid "Add Native Resource"
msgstr "添加资源"

#: haclient.py.in:912 haclient.py.in:880 haclient.py.in:889
#: haclient.py.in:1042 haclient.py.in:1045 haclient.py.in:1049
#: haclient.py.in:1196 haclient.py.in:748 haclient.py.in:1201
#: haclient.py.in:1209 haclient.py.in:1217
msgid "ID"
msgstr "标识符"

#: haclient.py.in:1114 haclient.py.in:453 haclient.py.in:1115
#: haclient.py.in:1134 haclient.py.in:1189 haclient.py.in:1199
#: haclient.py.in:1228
msgid "place"
msgstr "位置"

#: haclient.py.in:1114 haclient.py.in:458 haclient.py.in:1115
#: haclient.py.in:1136 haclient.py.in:1189 haclient.py.in:1207
#: haclient.py.in:1230
msgid "order"
msgstr "顺序"

#: haclient.py.in:1114 haclient.py.in:463 haclient.py.in:1115
#: haclient.py.in:1138 haclient.py.in:1189 haclient.py.in:1215
#: haclient.py.in:1232
msgid "colocation"
msgstr "协同"

#: haclient.py.in:879 haclient.py.in:920
msgid "Add Parameter"
msgstr "添加参数"

#: haclient.py.in:891
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: haclient.py.in:892
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: haclient.py.in:888
msgid "Add Operation"
msgstr "添加操作"

#: haclient.py.in:1196
msgid "Add Resource Group"
msgstr "添加资源组"

#: haclient.py.in:76
msgid " can't be empty"
msgstr "不能为空"

#: haclient.py.in:348
msgid "fail"
msgstr "失败"

#: haclient.py.in:1200
msgid "Add Place Constraint"
msgstr "添加位置限制"

#: haclient.py.in:1208
msgid "Add Order Constraint"
msgstr "添加顺序限制"

#: haclient.py.in:1216
msgid "Add Colocation Constraint"
msgstr "添加协同限制"

#: haclient.py.in:749
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: haclient.py.in:750
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: haclient.py.in:1203 haclient.py.in:1220
msgid "Score"
msgstr "权重"

#: haclient.py.in:1210 haclient.py.in:1218
msgid "From"
msgstr "起始"

#: haclient.py.in:1211
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: haclient.py.in:1212 haclient.py.in:1219
msgid "To"
msgstr "目标"

#: haclient.py.in:747
msgid "Add Expression"
msgstr "添加表达式"

#: haclient.py.in:564
msgid "Standby:"
msgstr "备份："

#: haclient.py.in:565
msgid "Node Name:"
msgstr "节点名字："

#: haclient.py.in:566
msgid "Is it DC:"
msgstr "是否是主控节点："

#: haclient.py.in:567
msgid "Shutdown:"
msgstr "关闭："

#: haclient.py.in:568
msgid "Online:"
msgstr "运行："

#: haclient.py.in:570
msgid "Unclean:"
msgstr "情况不明："

#: haclient.py.in:571
msgid "Expected up:"
msgstr "预计启动："

#: haclient.py.in:612
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: haclient.py.in:613
msgid "Debug Level:"
msgstr "调试级别："

#: haclient.py.in:614
msgid "UDP Port:"
msgstr "UDP 端口："

#: haclient.py.in:615
msgid "Keep Alive:"
msgstr "心跳间隔："

#: haclient.py.in:616
msgid "Warning Alive:"
msgstr "警报时间："

#: haclient.py.in:617
msgid "Dead Time:"
msgstr "认定宕机时间："

#: haclient.py.in:618
msgid "Intial Dead Time:"
msgstr "启动时认定宕机时间："

#: haclient.py.in:619
msgid "Transition Timeout:"
msgstr "事务超时时间："

#: haclient.py.in:620
msgid "Resource Stickiness:"
msgstr "资源粘黏性："

#: haclient.py.in:621
msgid "No Quorum Policy:"
msgstr "节点数无效策略："

#: haclient.py.in:622
msgid "Sysmmetric Cluster"
msgstr "对称集群"

#: haclient.py.in:623
msgid "Stonith Enabled"
msgstr "允许重启机器"

#: haclient.py.in:1202
msgid "Resource"
msgstr "资源"

msgid "login failed"
msgstr "登录失败"

msgid "can't connect to any node"
msgstr "登录失败"

msgid "can not get information from cluster!"
msgstr "无法从集群获得信息!"

msgid "standby"
msgstr "备用"

msgid "Standby"
msgstr "备用"

msgid "Active"
msgstr "活动"

msgid "active"
msgstr "活动"

msgid "make the node standby"
msgstr "让节点备用"

msgid "make the node active"
msgstr "让节点活动"

msgid "Make"
msgstr "让"

msgid "not running"
msgstr "未运行"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "stop resource"
msgstr "停止资源"

msgid "start resource"
msgstr "启动资源"

msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

msgid "Connected to "
msgstr "已连接"

msgid "Updating data from server..."
msgstr "正在从服务器更新数据..."

msgid "Can't connect to server"
msgstr "连接服务器失败"

msgid "Failed in the authentication.\n User Name or Password may be wrong.\n or the user doesn't belong to haclient group"
msgstr "用户认证失败，可能是用户或密码不对，或该用户不属于haclient组"

